
## Об этом проекте

Это мой первый проект, созданный мною сприменением принципов MVC концепции.

## Роуты

Проект создан таким образом, что отдельные роуты регистрировать не нужно. Для добавления функционала достаточно прописать соответствующий контроллер (с необходимыми методами) и модель к этому контроллеру, а проект сам поймет, кат нужно выстраивать путь к нужному методу контроллера. 

  
## Настройки базы данных 

Настройки базы данных находятся в файле config/config.php

в бд нужно создать 2 таблицы:
- users 

со столбцами "id", "name", "email", "phone", "comment", "department_id";

- departments

со столбцами "id", "title"

### Реализовано:

Сотрудники:

- На странице сотрудников выводятся все сотрудники, которые есть в бд;
- при клике по строке таблицы, вы перейдете на страницу, где будет представлена детальная информация о сотруднике
- можно удалить сотрудника, нажав на красную кнопку удаления
- можно добавить нового сотрудника через модальное окно
  
Департаменты:

- На странице отделов выводятся все отделы, которые есть в бд;
- при клике по строке таблицы, вы перейдете на страницу, где будет представлена детальная информация об отделе(требует доработки)
- можно удалить отдел, нажав на красную кнопку удаления
- можно добавить новый отдел через модальное окно



## Не удалось реализовать

Валидация и вывод ошибок валидации у меня реализовать пока не получилось - для этого мне нужно больше времени, чтобы полностью разобраться, как это делается, потому как до этого проекта MVC самостоятельно я не прописывала, работала только с Ларавел. 

## P.S.

Я понимаю, что проект еще очень сырой и есть моменты, которые можно и нужно раскритиковать. Но прошу учесть, что это моя , так называемая, "проба пера". 
# Все замечания принимаю 
- **на телеграмм**:  [@AnutkaBorisenko](https://t.me/AnutkaBorisenko).
- **на linkedin**:  [Anna Borisenko](https://www.linkedin.com/in/anna-borisenko-695837213/).


